身邊朋友有咩喜好/習性你會好鄙視？

覺得譚仔好食
聽KPOP
仲未同所有狗劃清界線
面面俱圓要討好所有人
聽歌用垃圾iphone漏聲耳機

睇任何支那節目
乜撚野我是歌手果D

有你呢啲朋友

一路行一路食煙 做火車頭

食嘢japjap 聲

嗌野食好撚多要求
加完煎蛋又加多塊豬扒分開上

聽埋alan walker果啲洗腦低質音樂

妖 呢個真

會鄙視覺得譚仔好食嘅人

真, Alan walker 嗰啲根本唔算係 musik